美股認真討論區 CCCLXVII

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

30/5 更新結果
剔走SPCE / OXY，加入 DKNG / ARKK

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

30/5 更新結果
剔走TWLO，加入 JPM

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Lm

得半倉都加2%，個市龍到

個post冇人

真龍市

爆唔爆到51.5

ZM無哂空池

會點？

大升大跌 睇大戶心情夾邊一邊

就快出 earning

zm 真心睇唔透
好在戒左
升跌都唔會再買

zm 一定係夾得最撚癲果隻

160 已經無玩
輕鬆好多

WFC put星期五到期

幾時清算呢D垃圾中概股

ppooo 巴 上過同一戰場

最近好嗎？

老喇，唔係隻隻好似 msft keep 得咁好

回返d d血
熔斷輸果d 要返工搵返
返工對沖緊見到d 曙光
香港人要多d 掙扎

沖完涼番黎咩都冇變

Oxy 係咪起動了

想入sqqq

Tsla $900美

爛肉比人call 走貨之後升8%

仲係冇方向

高開高收，企到穩啦

回緊啦應該收唔到900

有冇諗住開中小企業／細價股指數

成交量好低

今日散戶自由搏擊？

大戶呢排玩少左股市

4點冇大單邊唔岩規矩喎

2268倍pe 瘋了

準備睇夾多野散水

痴撚線

頭先尾市入左ACM
但唔知佢盤後升咩野

zm 16%

INO好爽，Short左2張一晚60鎂

下 升乜染

想開沽zm

都唔知乜柒咁勁 升極都仲有
之後都有大棍回下 近半個月都無乜

睇完科技股就覺得一切都好正常

仲上到咩今晚？已經好高

PS5延遲

我尋晚入咗🤦‍♂️

今晚真跌

點解

台積電日常....

原來tal破左60蚊

去ifc睇人跌

899
掛左單900蚊

日日假跌真升

起身望望ZM
又無多10k hkd

屌 gsx 好似想上40

次次都有人沽zm而大輸

空軍無贏過
我已經係120嗰批

唔知你地點玩喇 玩呢d股我一定嚴守止蝕 唔無既話挾死

諗太多

走咗好耐

我沽左

日經綠左幾多日？

買左咩咁勁

妖股要識得斷捨離

唔好燈

隻logi 60蚊call 差少少先到價 但19號到期 放唔放左先好 仲諗住琴晚點都上一上60

靜D

唔睇好
琴日成交量47萬股 根本唔係焦點
呢兩日一定都係tsla bynd zm casino airlines架啦
建議你有得放就放
如果唔係到時蝕哂d時間值
除非佢有咩特別新聞
如果唔係都係慢慢mip
你仲要係call
佢正股都無乜人買

純建議

升番咁多遲早要還架

同埋唔好諗住logi上到60 你隻call都升wo
我果陣買net call 30
Net升到30 隻call都正係郁左少少
但net一跌 隻call就直插架啦

揸zm手足賺咗幾多？

無買

五隻日股四隻日日升
得任記死下死下

連燈仔天敵

誠哥買左. 你想夾佢??

做咩咁睇唔開

任記緊係負責流淚歌仔有得你唱

反手買升賺番easy

INO又送錢

巴打玩啲野咁高難度既?

我純粹係因為個 CEO 係大陸人同之前 security 單野所以唔買

佢一反手就燈返落去

訓醒起身數錢

有美股無得輸

SNE delay PS5係咪利好MSFT

唔係delay個發佈會咋咩?

連登小型活躍股票平均指數終場以升17.13 點的 1075.80 點作收，升幅 1.61%

連登大型活躍股票平均指數終場以升10.58 點的 1143.06 點作收，升幅 0.93%

SPY: 305.55, 1.23 , 0.40%
QQQ: 234.06, 0.7 , 0.3%
VT: 73.86, 0.94, 1.29%
BRK.B: 183.84, -1.74 , -0.94%

加沽沽到佢落地獄

連指又跑贏廢老

廢老係咪仲keep緊現金
佢入貨就係離場時機

廢老真係好廢

今日有千跌既感覺

又跌緊乜嘢呀

日日都千跌

總有一日岩既

GSX又想強制平倉

又30沽

網易港女ipo有溢價
美股406先打和

買定益大媽

3月等到依家

首季蘋果iPhone銷量按年跌8.2%，跌至4092萬部，但市場佔有率按年升1.8個百分點至13.7%。三星和華為首季銷量跌幅更大，分別跌22.7%和27.3%，跌至5533萬部及4250萬部。至於小米銷量則微升1.4%至2782萬部。

今晚350

升升升日日龍市唔撚洗返工

跟大型連指買已經升左14.3%

apple利潤深，肉厚挨寒冬

上星期豬咁多都有14.3

賈雨村賤種

買得起 iPhone 既人一般比較有錢

連指開始到而家不斷spsc 都賺唔到14.3咁多
覺得自己係零

連郡不嬲牛b

突然之間覺得
晚晚訓係張床度
用部電話登入ib，望住個細mon
同數之不盡嘅algo仲有幾千億資金對賭
個感覺好奇怪
但係又講唔出邊度怪

點解果市升 我買嘅反而會跌 屌你老母

輸少少 今晚贏double

tonight真溶斷

原來你覺得係對賭，我以為係搭順風車吸淡友血

Msft同smh都跌好多
好彩有appl頂住

1. 軟件股升勢好強, 不過只響中小型股
2. Health Care 弱勢, 依家得返 d 小型Biotech 有d 野睇下
3. d 藥股弱勢到可以不理
4. keep 住跟 Discretionary, Industrial 同 Communication Sector
5. 暫時仲係睇好: 住屋建築/新能源/零售

好彩尋日冇買sony

只要你計cash flow
除咗所有公司行動係用間公司本身自己係街外賺嘅錢出嚟派之外
基本上股市係zero sum game
都叫做同淡友對賭緊

屌 啲軍工股點解上唔到 明明個世界咁亂

升市係可以賬面上全部人一齊賺錢

台巴點睇regn得左佢好耐點知得一日又回

但係只有成功沽到貨果個先真係有賺入袋
好似5號仔咁你一日唔貨一日都唔當蝕同樣道理

45 有冇推介

睇左

上周好似冇升跌大連指

docu

唔知今晚會點

應該strong hold等佢er後跌定敗走

我都想知

560-580小型蟹貨區已形成
個價去返呢d 位其實可以入d少少儲下貨
始終2月升到家下你睇返都衝嘅幅度都好強
除非短線嘅MA 有好明顯轉向先小心
長線嚟講我覺得無乜大問題

波音咪上緊

日經做乜9
朝又射晚又射想我精盡人亡

世界末日都唔似會跌
成個市既risk appetitie愈黎愈高 連EMA都回復緊

等左一排幾個龍頭都公佈打對台時小賺，以為隻野會再暴跌落去無走到
之後hold到依家
反正帳面都蝕緊幾皮，唔爆倉就佛系等算

我都係蝕緊幾皮理論上無理由唔跌....不過呢個狗莊真係好癲，驚佢直上$250

4. 小弟暫時唔係咁確定, industrial 我發覺係趨向 material 嗰邊多d
其實我自己都入左d 同工業機器有慣嘅野不過要多少少時間証明
睇錯都唔出奇

5. 暫時都係會先留意 ETF 再睇個股表現
可以響d ETF holding 度搵下
又或者一野買 ETF 唔駛煩
住屋建築睇 ITB
新能源睇 ICLN
零售會睇XRT

軍工ETF 呢期都弱勢
放下屠刀啦

覺得ER後超短線會再升一~兩日 (除非ER差到癲) 但過後一定會回頭既 個下回再睇佢橫盤做底定真落
ZM要做淡想博佢打回原形 暫時黎睇起碼要見$150先可以破佢個勢

下次有機會要識走
ZM應該都會跌番落去 ES炒太高

問題係幾時跌

如果呢幾日特大成交炒高去$250 我會做小小淡玩下

真跌freefall要睇個狗莊
如果mean回調就好快啦

幅圖假到

早晨各位 換左美金未

唔換邊有得賭

沽空港女ok?

波音得個3成係軍事就算數啦 佢主要都係睇民事業務

不過都唔洗太灰 因為美股好多都係咁升到癲然後freefall
其實ZM個勢可能會似BYND咁一個climax式巨量拉升就drop to the core

無諗過咁弱 好似無哂力咁 妹下妹下

依家大半身家都係美金
不過仲喺放喺IB

笑左

+0.2%
係咪我太黑

因為我開左槓桿

唔講住 我去睇下有冇二手飯食

幾勁 幾多本

你的名字如何你的日子也必如何

尋日有人問RTX入唔入得

+1.5，俾隻垃圾YANG CALL食左一半profit
以後唔炒中概

唔係買沽啦

一半係Short Put期權金黎

VISA世界第一

全世界都升，點沽

10日內賺30%股 - 線上GAMING賭股
代號: AGS
買入價 : $5 樓下
止賺價 : $8
止蝕價 : 唔會蝕

10日內唔升咁點?
10日唔升就坐20日, 20日唔升就坐多50日

今年年頭嚟到6月
交佣2230
Turnover 3,100,000
計埋雜費先賺得果8200
（all in usd)

downtrend左成年，睇路阿

未破關鍵點 小心d好

做乜抄隔離post名

P巴係隔離post常駐成員之一來

我要成名，名利，錢財，兩得

當年做指路明燈已經成咗名
係輸少少錢啫

都係果句 匯又升
es過唔到309 就要回調

你永遠搶唔到麵麵個位

我仲好記得你精準捉中頂底
食盡左一巴右一巴

我要做成功人士，我唔要做失敗者
有名氣，d女先識送上門！

依d污名我係唔會要

每個人都有過去
今日嘅我已經唔同左好多
D friend叫我財神，睇野好準

要麵麵咁先得
始終如一（一直蝕）
史詩一樣嘅傳奇英雄

真

尋晚轉玩中概股
發覺冇得同支那鬥...支那鬥...鬥...

tick tock者
前排咪又係跌到閪咁

跌完
就好似美國話制裁香港咁
而家開始爆升
加上美國本土搞成咁，中概股大把上升空間
一個唔覺意11月侵下台，又係爆上

中概我只服gsx

唔買tsm
抵撚你死

全世界突然又鬥升得高

佢買左就唔會升啦

-0.01%

究竟佢揸緊咩貨

說好的熔斷

Sell in May 根本係傻西理論
同講大話會甩大牙差唔多

再次airline
手賤

蝕少少啫
全部正股唔怕啦
係輸啲機會成本啫

真係唔識回

Donald Trump 就快同習近平大打一場金融戰
佢要係大選前收中國皮
大家短炒就算啦

VISA 世界第一

又係跌唔落
淡友心已淡

會戰勝歸來

306 俾人slap back左咁多次

$91.03 /0.0024 =$??,???

有無見過一百萬美金倉
我仲問我個frd港紙？
佢答美金

(日本放風) 麻生太郎：如美國禁香港使用ＳＷＩＦＴ將有重大影響

大戶

廢淡

60m chart

明日復明日

。。。
人被殺就會死

又話己經進入牛市

日日都低開高走，悶唔悶

唔悶 可以日日account value up 磨牙

手持ual dal

其實我唔覺佢有幾失利

但如果佢再爆上去好大壓力⋯⋯已經想走哂佢算

熔斷時開心一點不必掛念我

佢處理武漢肺炎後知後覺
經濟已經搞死
黑警殺人又搞到咁大件事

始終有機會比人拉爆強制平倉 承受唔到的話走都合理既

納dee已經連續8日陽燭

九陽神功

如果爆8%你打算點

明州黑警殺人關侵咩事藍營州嫁喎

純陽無極功

希望開完唔會變九陰真經

一野隊穿你個9600頂

Bitcoin 見萬 so as 納子

全國都有人搞事
當然關佢事, 入佢數

Bitcoin唔識跌咁

對侵冇乜信心

Zoom可以做空未尋晚諗住做 點知佢轉頭升左上210

科技股又轉返

準備超越tsla

轉強

其實都係zm同tsla姐

ok

J 無極

Bitcoin 係呢個時機破萬 如果企到個勢就開始轉強 有玩的/承受到的值得mon下

Bitcoin 其實點買？

但一野就可以跌70% 難度好高

點可以買？

除左正常crypto商外，CME有BTC future，一張5粒
同埋future option都有

開個bitcoin exchange account 就得 trade in USD
坊間好多的 如binance bitstamp plus500

簡簡單單ETF ，買唔買得過？

想用IB 買，統一管理

我自己睇BTC係垃圾，所以唔會suggest人玩呢啲
唔好問我

Ib有，min asset 100k入場

多謝巴打，我都係岩岩想研究

係咪暴亂令到黑市交易多左咋
唔係好明佢個價值係邊 出左幾年都唔廣泛 嚟緊都無咩可能廣泛用

好似ig都有

我早啲訓算

我都係當stock咁trade 不過節奏快d 轉身要快同要always trade in limit order
bitcoin其實暗瓦底有個fair price 個個唔同睇法 我覺得$6000左右都叫worth trade 上次食左轉 不過宜家好難了
BTC最緊要買到平位/底位 否則好易情緒交易

人人風險承擔能力唔同姐 其實只要慢慢觀察節奏 無咩妖唔妖都是順勢投機

其實無 客觀講句想取代現有制度現金作交易媒介佢都fail fail地
應該好多人都知 Econ角度medium of exchange起碼一定要 (1) stable in value & (2) generally acceptable
兩者都睇得出短期bitcoin做唔到 宜家一講bitcoin正常人一定答龐氏騙局 valueless 科技係革命性但可能個頭開得唔好比人玩壞
真實價值講黑市交易應該無錯 不過好難prove所以難比人信心

不過都是投機同係股市買妖股一樣 只要有一定risk tolerance都可以玩既

跌多少少俾位開張short put就好啦

歐豬都爆升

癡線市

搵破頂股做空
Ching識玩

唔升點比位你沽

點解要揀ZM short

5 月26 個支係？

淡友完

由個個要空zm變左問點解short zm
睇嚟時機差唔多到

永動機靠你哋

今晚2幻6

自殺式係205 put左zoom
繼上仗put到total loss後再戰

期貨

淡友唔好睇道期

日日都朝早期指跌
晏晝轉燈

難d 係度磨上去

又拉升

想訪問淡友既心路歷程！

原來今日業績 有機既

又話sell in may, sell到依家都未跌

淡友俾D骨氣黎 逢高要加put
利申加開short put 好驚驚

6月29drip to zero

賭返鋪 隻野夠膽上300

送夠13支俾佢

我上幾版講左sell in may

美股就轉燈

接受現實啦

點睇ZM?準備出業績

轉左 又跌返

龍市

SELL左啦
又入返

Zm空軍夠鐘Assembly未

一陣call 爆USFD

今晚搞ZM

咁快追？

淡友 想舉白旗

呢度係短炒po定價值投資po

五窮六絕

呢到研究printer

究竟美股無視全國示威到幾時

你老母我吉倉日日蝕

五彈六牛七龍市

短抄（即日）
價投（一星期）

你地玩果隻放大似係短炒

...

龍到呢

呢度有冇研究過MGI嘅巴打？

機會成本都計蝕好辛苦架
個市咁癲 空倉可能都已經贏過好多人

zm準備300

你舊年冇睇港股???
香港示威越大, 第二日就越升得多

ER前走，冇時間喇

唔小心負評左

全球反警暴熱潮令全世界都升

出現危機 --> 渡過危機 --> 充滿希望 --> 個市比原來更高

結論: 愈多危機愈龍 龍市永動機

L巴唔會待薄你

咁今日應該千升 又開槍 又多個人死左

GSX

sp500 連開8鋪大，點玩

又做咩

龍巴睇佢會升穿個trend?

拉鳩空軍有返空池就沽得

我地連郡最多玩三日
小心輸你幾千

都冇得沽 有咩開心

示威無視
中美貿易戰升溫又無視

認真
空倉先係最大輸家.....

大股東收空割空軍

吉倉左就黎成個星期 呃貨

追zoom

識玩 記得收市前好走

袁總都算
連拉總都贏唔到

擺明笑9空軍

隻爛肉兩日升返哂

BA又想升cls

袁總牛b

淡淡總係有無數理由睇跌

睇新聞抄股

最大理由，我買左跌

Gsx 300股拉上去

想問下CGC入得未

忘巴
又俾拉總強姦

我無沽咁低沽黎托

諗住佢好似lk 咁退場

大棍！

我諗無咁易

牛牛果個資金流向係點解讀？
同成交唔啱數
係淨流入/出？

波音

今晚all in 台績電

GUN

SHORT

49-52
呀婆都知上下限

DLLM

寧吉倉勿同船

台積電大船準備起航

好啊 上高啲俾我開put

晶片股gogogo

Cls美股

INO又升

繼續上全力上

個市完全無視現實環境
咁升法 好快3400 破頂

納指就破頂

TSM繼續唔L郁

Gsx 屌

今日想同大家講個笑話
熊三

淡友出黎圍爐

想加put

因為想做史上第一個沽ZM賺錢既人

今...熔

咩叫熊三

熊二反彈黎, 不過彈得勁左少少

咪玩啦咁多股唔玩係都要同拉總玩

唔係淡友咩

二月三月果堆基本面分析

今日想同大家講個笑話
台積電會升

QE >>>>>>>> TA

研究fed官網，佢又print幾錢出黎好過

算得今日星期回調
重倉spy put spread
仲有啲cloud 股
但我今日星期理論上係negative delta

點睇都係淡友無視現實環境

美國示威係好消息
去庫存可以增加生產力,警察OT又增加冬甩需求,帶動農業生產,農民收入提升又會增加奢侈品需求,零售業務收入上升,售貨員通常會有酸痛煩惱,按摩業務又會連帶增加,簡直是WinWin situation

點都升

全國示威根本不值一提
睇股民增加數好過

其實Zm唔會已經price in 左ER?

油繼續升

咪試下hold through 囉唔使死

我有好多其他股，俾拉總食咗啲利潤

認真分析美國示威：
Nike 去庫存成功，需要補貨。
警察OT增加Mcdonald's 同 Coca Cola需求

Zm升咁撚多 我今晚就實沽佢 賭業績

Xlp個堆野 好野黎

聽日仲有飛龍在天
冇得輸，龍龍哈

一注過 4點起身沽，賭盤後

一齊

我應唔應該平左倉先.....再沽

張put 7月中到期，坐多陣先

有咩意思

zm啲cls股佢Er miss 都可以升
你諗你 反正佢2000幾pe都未怕過

台積電唔升買可樂算

上次beat er都跌喎

xlp已重注

唔洗輸佢盤中拉升果一截

beat 唔beat 同升唔升 無咩關係
ER 係買大細

INO又升，星期五都無咩機會接貨

所以係開大細
一次升一次跌
估佢唔撚到

佢拉唔拉，無人知，純粹賭大細

沒撚用的
得一個情況有用

岩岩朋友係美國話我知
佢果區有班黑人唔理宵禁照出街,跟住俾黑警射撚死左
今晚應該有機會可能倒跌成千點
但我緊係希望佢炒車啦

大細單都無咩用
睇moc好過

穿頂位開Er仲有得夾，我見過有nvda同shopify

其他個堆咩amd intel amazon netflex又散水

已經準備好6月put化灰

股市還股市，現實還現實ok

窮人條命從來都唔關股市事

講到人命值錢，香港一早幻2

如果殺果個係OH班馬

香港有阿爺睇住,安穩無憂

英特爾大哥，唔好扮跌 65啦

今朝唔記得入

我沽成功過啦，坦克車前汁銀仔

moc 係？

其實牛牛個個資金似sentiment indicator

龍市唔沽熔斷先熔咩
Er賭散水係唯一機會

點解係USFD

何生死左880即刻火箭

你表演

有冇巴打都係ib睇唔到價 仲係收市價

記得4月24號的一個晚上嗎

中國又唔買美國野 侵侵仲唔出手既

ZM 今晚ER 我就唔信佢可以頂到200

點解voo盤前無郁過

好掛住L巴

Vanguard etf係咁，期權都唔活躍，唔知點解

12000原來係納指
佢真係TA之鬼

有郁過喎，利申無sub

番到屋企睇下

我估準備爆邊 希望唔好燈

爆邊面

下等去1.9

咪狙擊我隻tsm

work上40未

後悔oxy 冇溝

萬跌

減少失業率 千升

武肺日日死人都未跌啦Ching
印錢機真係唔係流

八月睇12000？

價巴係wh定working visa

行到大廈門口先來落超級大雨，
個天係咪想叫我d股唔洗輸就沽鳩左去

係到時佢會好好心幫我地接貨

買zm 仲好啦
日日升10％

Work 冇乜力升

俾啲信心自己
唔係話要名利雙收咩

話說要唔要改下連燈個名，好唔吉利

標普12000

唔玩大陸閪股
同埋一星期都$30->$37 23%都冇乜力升

日股淨係識南夢宮，SoftBank,任天堂

有冇股票係同 手機比錢app有關

邊間最多人用

納dee仲有100點就ATH

已經唔係P牌 係時候改下名啦

美股做淡 已經唔係慘過做雞咁簡單

渣緊信念，short左zm

唔係呀，呢排都幾旺我

300平？

屌你老母啊GSX

點解唔等收盤先沽 而家納dee個勢咁旺
ZM好大機會繼續升 之後short squeeze

S and P 3138神同步

到時真係$250

一路想zm仆街
但佢日日破頂

P巴又有心水
睇黎zm要上300

千升

做lp啦，唔怕爆倉

.238 都hit埋 之後就好free fall喇

小楠其實有冇入黎

好想做淡友呀呀呀呀呀
好耐沒大手put啦

破頂唔沽 溶斷先沽咩

之前大山貓巴個Post曾經追過 但只覺得係殼股順住莊家玩

久違了

升啦唔該

日股有Sony玩

今朝淡倉食糊咪算囉

幾耐冇跌過400以上

仲食到糊咁閪利

依家食屎

跌啦唔該

買日股係無得用常識買
日本政府持股7成
完全係假市場,失落30年唔係無道理

我日日等緊大跌全倉

俾d波幅黎先賺到錢

唔知等幾耐

SP Ino好好分呀

熊四confirm多次先

RTX都企穩65左右 應該唔會跌市

熊三都冇何來熊四

咪撚燈

咁巴打關東定關西
周圍多唔多人用 スマホ決済

日本人好似好中意用cash

要點大法

純粹討論下啫
我自己就未必會真係買
見到佢幅圖仲要由10 蚊炒到上依家3x
仲要係半年都唔駛
呢D真係唔知做乜可以炒得起
亦冇諗過原來呢D做業務都上到市

INO都唔知點解炒得咁硬

INO 有做
仲有SC SP GME你可以試下

賭輸咗 SPY PUT
再見大家

真係升到唔信

呢期我都係博佢YEN 無乜力向上
再加埋日本應該會好返d
先入DXJ 擺下

好少姐 我2400淡到2900輸過60k 都recover 番

明下點解輸錢

你係輸比聯儲局

每日升150
30日後3幻

打破教科書既男人

ALL TIME HIGH 淡友認輸平倉潮係咪開始左

INTC入左未?

好喜歡物件由高處掉下 .jpg

點解要入

聽日仲有希望

因為Jim Keller

大家點睇acb 同 bynd?

性交轉運專員 貼近你d

不了

nikola 借殼上市, 有排有巴打話$18入

INO 呢d 始終都係藥股
嗰期係因為隻疫苗啫
事後始終都會搵到 d 野解得通
VTIQ 即係點?
多左公司攪唔掂搵佢幫手做重組拼購?
因為咁有得炒起?
暫時理解唔到

今年d股票真係阿婆都賺

年頭做淡
上幾個月買疫苗股
依家all in zm

用咩追？Future ? Stock Option ?

年頭tqqq 3月sqqq 4月tqqq搞掂

All in...
點解可以咁搏

紙上談兵有幾難

鳩up勿認真

龍巴大戶

淡友真係

講真邊夠佢打

想講個時波巴同海巴幫我好多 thanks

賺番就得 機會經常有

有冇人睇好今日轉燈

要今日直接拉先有機會 睇埋12點 好似尋日咁妹都好難

今日轉完啦又開心左一個朝早

估唔到9up都有人信

大陸股傻閪先玩

一日都未到8點半 一日都有機會
琴日個成交量

BILI 都妹左好多日

太少時間 就算所有TA指向跌
買聽日升跌都係同賭錢無分別

但係得十年一次大波

理論回報率應該已經去返10%以下/年（9up）

牛市你all in call都可以50%年
大波係贏得快輸都可以好快

隻six大家點睇，現價入值？

啱時間就係金錢

依隻ZM 不嬲掉轉玩,市升佢跌
市跌佢升

龍市佢最龍

係 直接聽日過夜要好強先做到
唔同期貨

你差十二個鐘期實夠佢反彈
仲要係做put 唔係做call

今晚放綜下，吸下omega 3

正wor

咁正股都升爆曬，唔槓桿冇咩可能好似上個月咁隻隻20%up
除非去賭 油股，旅遊，賭場，零售，妖股
放返係度357個月，機會成本又蝕，莊家呃你貨又蝕

由上年手足出事開始都冇過

呢隻股有潛力上300
始終強勢 又有中國加持
今年100走唔甩

做岩spike 個位做即月option係2-3日 200%

c 巴同好巴都係咁玩

根本升跌唔緊要 有option 同沒option 回報差好多 option 連risk 都少d

奶晒野，侵又話搞鳩中概股

個價又真係咁耐都冇咩變過

拉總有名你叫30陳 30呢D位唔沽得 佢一定拉

訓左身落TQQQ
陣間開市點操作好

扑暈自己一年

Sp 7張對沖

可唔可以俾d鼓勵俾淡友

I can’t breathe ...

然後發現明明個現價高過買入價
但係點解p&l負數

加油，我哋支持你

利申：好友

larry牛b

睇返個公司簡介，vitq應該係冇業務既，佢存在既唯一目的就係做收購或者合併，而家應該係炒緊話會收購間叫 Nikola 既公司，業務係電動貨車。

醬由Motley fool，冇跟開啱啱search,有錯請指正

加油呀，好友不能沒有你

拉總要拉到幾時呢
咁撚有錢去拉

渾水做唔到既 屌

無空池要平

Lm睇nvda盤中跌返

過幾日又可以沽過

有冇手持Dal Ual 巴打

今朝又諗住入,都係無入到

放心班美國佬會炒上炒落

call jor dis
好撚驚

鬼佬起身

航空股點解升得咁好

ZM 求爆升

TSLA

RCL可否回一回唔想交貨比人

勇者

復工復產仲唔升？

tsla 尾燈都追唔到

個隻蔚來日日見到佢

今晚風向睇納dee

講起上嚟上個月做stock yield enhancement 賺咗5美金
同期股票回報正數

屌你 美股 跌唔跌呀

OXY 大家上車未

升少過500你當跌緊啦

呢啲通常interest勁高
唔爆落地獄其實好幾好賺

500
你係唔係諗大左？

好少，ib冷門股做得果4%仲要食一半
熱門股1%都冇

所以而家係跌緊

bynd ipo果時去過200%

未轉燈 無咩好講

你都應該飲大左先會做淡

我都係打算做1-2日淡炸 同埋有profit 先過夜 大多數即日斬
同埋覺得依家唔會大升囉

恆指兩幻死

short sell margin call點計？

新手求解答 點解美股繼續升 我覺得市場太樂觀

當你以為係呢兩日 powell就會話你知未係時候

因為我買咗sqqq

淡友劊子手

我敢講而家絕對係做淡既好時機
特別係堆科技股，唔通真係可以穿晒all time high 再上咩

反手味好濃

好！ 跟！

即刻斷網，freeze住個app係果個點
等熊三到果時再連返

想問 廢老無持有大量現金果時 係幾時？

憧憬下年經濟復甦
憧憬埋後年，大後年，大大後年
未來一定係美好既

好似2019已經開始，定唔知會唔會再早

唔駛盤中 一開即跌

今日多左好多淡友現身，今晚穩陣啦

開多幾個分身做假淡

Work買得最少就爆升

英國開會啊 睇咗先啦 bno

無限憧憬

講咗咁多年都唔會有實質內容

D 油升過36

噓

英國個班連嘴炮都唔會

大家都等緊財報表

Tsla

加唔加倉

Set 升到150 賣, del apps

啲陰燭幾有力
好少可陽痿

幫幫手 幫下淡友 諗下有咩可以令到美股跌

呢排成交量係咪少咗好多

納dee跟3傻假突破

一跌成交量就會升

摩根大通：美股上漲才剛剛開始

Buy buy buy

我睇分析話hold比較好
睇你啦

射核彈

有無d易d既？

射完，對手投降，升

大家都等緊入市
放左一轉等緊

諗起當年金仔話試射就跌一波，成日造市

睇黎要打個電話俾金仔。
金仔可能就係咁樣賺左好多美金

打爆對手會升就好咁中國一早比人KO

金仔身體唔好，邊有心機炒股

都要賺美金 買好既醫療器材

你咁諗啦
斬哂你手上所有淡倉
轉做好倉應該會快啲

要斬架喇

講個笑話：連台積電都升

麵神入手

係喎 屌
呢個係最有可能既

麵神好似話做手術

中概繼續go

苦主巴終於唔洗做苦主
（如果佢冇走到）

Zm既末日put 豬𠹌死

唔怪知呢排係咁升啦屌

net

好巴召喚

今日唔見校長既?

Loll

拼多多都黎香港霸位

感覺靠上市潮頂住港幣
過一陣之後換哂美金人民幣返支那

未升返60
我等唔會驕傲

cls 完全係冷戰前既準備

除左Qcom 仲有冇5g推介？

今晚玩少次
慳返d棺材本啦

nok eric

2018開始?
2019無買賣

TSM

L巴愛徒

最後1小時逃生門

zm 空軍到

Zoom聽日財報，似唔似仲有得升

又送錢

230

120空軍打到去210空軍

估計開市拉高跟住插

300平

我等800再加入空軍

走左11股

有機？想208入下

留名鞭屍

苦主巴唔會唔學麵麵咁反手唔入

真。大戶出貨日

日日都係咁 插完就倒升

到時變大戶追貨日

Nq暴跌

fsly仲升？？？

傻散指數
酒呀

今日可能熔斷

用咩數據做參考

拼多多又返黎

Papa Elon...i...i don't feel good

呢間垃圾賣假貨網都炒到6100億 冇天理

港女變左中概股回流集中地
某程度上對港女市場係好事
以前港女係舊經濟做主導
依家新經濟返哂嚟
最終入哂做成份股都唔出奇
但係呢個港女已經唔再係以前嘅港女

變左北姑

龍巴 你隻usfd爆緊上去啦

變左勿演懶育山小

開市假插，跟住再上就真

都要睇index 不過都似沒事 沒爆拉 希望一陣守到3045

大勢黎WO
無論港府有冇打壓都好,事實就係香港冇所謂既新經濟股...除左HKTV算半間
根本港股成份股就跟唔住世界

呢個係另一個儍散指標
呢度有解釋

不嬲都係騰指 只係多多幾隻姐

比淡友希望
美帝無人性
淡lives matter

AntiBr 聯盟

咁多間「LK」過黎 ，對港女唔係好事

一早無晒佗地
得返埋北姑同七日鮮
而家連恆指都無睇
最多睇下盤前期貨紅定綠

我買QQQ而家已經正數緊

入得美股post應該都算有眼光
北姑都wfc

諗緊要唔要開盤前入2張es call

根本依家港女連成份股入面D股完全唔貼世界
仲話要吸引世界各地入嚟玩
依家仲要反其道而行咁趕客

L巴係咪榮譽主席

唔緊要 沒穿3045都仲係好好
尋日高左3045 今日過埋最高3065都係好事

升跌唔緊要 唔穿位就得 仲係多頭控緊場

我係怕大家都睇升佢直接拉上咁就真係仆街

是但啦，仲買港盤同搭沉船無分別，
自己攞嚟

算唔算恐怖組織
要好友大蝕

玻璃生產股

納dee準備破頂

聽日big short 下個禮拜先再試下破頂

我宣佈今晚賭場台積電

仲想念舊玩冇700 建行嗰D嘅陀地港股指數我諗都係只有睇EWH

狗都唔HI

邊隻好

竟然認真答

仲高唔高追etf好? 想每多十股VOO 雖然都好少錢

qqq啦

升咩姐

qqq 不停破頂... 好驚

Eric

隻work 31買落 咁快就39

ETF 驚乜丫....仲要 VOO
當2800 咁月供咪得囉

納

升乜撚呀

爆炸wo

走呀

航空股

又要打飛機了

淡友要食屎了

ual ual ual ual

原來你都有玩

11月大選 到時應該會左一巴右一巴

博彩股真係慘
原本諗住重開賭場
又冇啦啦有暴亂

插啦郵輪

Zm終於跌喇 屌你老母
賭你業績收皮

TSM竟然升

52蚊賣左

啲賭股又去番個好正既入貨位

納dee the big short

ZM

NVDA仲買唔買得過？之前on99 230買240放左

大哥

無左猿總納dee一定drop to zero

依家入少少先 襯依家跌

9557反手

NOK快d 拉去4.38 啦

spce好彩第一分鐘俾我16.59賣到，賺十幾%

SQ又升似到100先肯停

up up up

留意緊CSCO LVS

有無機會59

過左頭15分鐘 郁得好慢

2年耐左D

work呃貨

ZM 210 rejected

今日輪到sq食藥

Spce 特價時段

買work 不如買zm
Zm強勢

搞咩升咁多

做咩咁突然
無左一成

Built to deliver a better world

Penn mgm

準備起飛喇

Tsla 又上到900

有無人知咩事

特價咗好耐

射枝火箭失敗左
尋日似SPACEX 升姐

DXJ

咁多人等特價就知個市唔會跌

又放多12.5m股出嚟

😅😅😅diu

納DEE會V嗎

16.59賣得切

唔係話增發股票咩

我前日18走 今日16.7入

連棄我取

gan同dnkg尋日都爆升喎

今日無了

上星期14.84入，契弟走得摩

唔好覆條五毛

特價完？

升乜呀
大戶唔好平行時空喇

又上番

第二輪派貨開始

警世圖

綠燈但D股跌到仆街
係咪可以大手買入SDOW

zm drop to 0

屌你老母GSX夠膽死乜柒消息都冇升9%

GBTC

RTX

NIO

唉sc太近tsm 唔好call走我d 貨

Corv 做咩停牌

拉空

210就係佢既極限

唉, 上兩星期買中左隻 MGI @1.91
SET 左跟蹤止賺 @2.2 走撚左

今日幾精彩 到底係bull trap定bear trap

波巴short 左zm 未

納dee又玩燈制

210附近 short左少少

Dal eric gogogo

祝財運亨通

上到215就走先

MSFT 0619 LC200 好想斬
就變廁紙

巴打們有無推介？

200

有D異常 支牛話唔夠股自動幫D空頭平倉

OXY

老千股,呃貨爆升

3000點係唔係企硬？無我講價？ 2900得唔得
跌番小小黎喇

SP AMD free money
日日假跌

當你頂唔順想入貨既時候就會跌

u can short

我都係咁諗

都唔算, 因為CRUDE OIL 係咁升, 佢過到哩關就搞撚掂上番武肺前既價
依家追落後

深水河菊日日賺

龍巴仲有冇玩$STNG

13.5 震走哂, 俾呢隻股撚過2次當賺返d手續費
老千股一隻

TSM Yes!
50 52來來回回密密執都唔錯

不負責任推 ELAN
利申27號入左

50.74賣鬼左300股TSM就升

4月尾買

好似上星期失敗? 過左幾個trade day

上禮拜五停牌,停完直插
果陣即刻轉左APA
結果被撚到一棟都無

發覺MSFT 個D CALL好撚伏
無縮IV 都可以磨得咁快

有 最差係呢隻 傾緊opex可能又減 要用無限SC回血法

好認真頂唔順就走左先 佢主要係我自己股票倉位度 唔係期櫂倉 我玩佢long option差唔多沒win過

又特價完

因為妖股

qcom. 同 tsm又咩分別

其實買美股真係一定賺 特朗普一定用盡方法推Dow上30000點，有錢賺就有民心

今晚走 回一回血

妹吓妹吓

已拎左去抿屎

155.3入咗BA

GAME OF TRADES 條友已經無再UP片

置頂警世傻淡

利申: 傻淡

同一個板塊,PK升到上天花頂
SABR瘋狂妹

淡友

$16-19 loop左成個月
diamond hands緊2000股, 臨出/出完q2 earning都扯唔起就放

jpy

Grizzly再出手
春袋就被人夾爆

本秒都趺開
但比SPACEX 拉升
跟本就要趺

上返110先買啦

由2400開始淡到而家 淡神

amd jm9

決定扑暈自己

納dee好弱 咁玩法破唔到前高

this is the top

人生太短 出手要更大

冇空池永遠都係比人夾

咁都算同一板塊？

Zm 208short

Zm咁快頂唔住 未put呀

收市前即刻拉你一波

ZM同我落地獄啊！！！！！！

zm 散水？

AGS真係無人跟?

我都係咁話

SP free money

今晚好似個個贏家

amd跌咩

開始無力喇
淡友唔好放棄!

仆街TSM

基本上ZM實拉多下
高瓴唔係流

邊隻出手要更大

市场消息：特朗普称，收到了关于疫苗与治疗方面的好消息。
市场消息：疫苗研发与治疗进展良好，进度快于预期，未来还会有更多好消息。

佢上一條片已經係1個星期前, topic仲要係false breakout
跟住D留言 係咁binc 好撚慘
仲記得個排仲搵左另外一個人去講新topic既片 例如forex, 債個d走勢

又好消息 升！

SPCE

Zm空池就黎無喇

疫苗play

又黎

日日都係咁掙扎架啦

邊間 mrna跌到仆街

買左幾張六月尾到期put
當買個保險 好平

ZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZMZM

又屈毛

拉到上新高我跪底同袁總奶又點話
財報即散水

屈乜撚野 自己追POST啦

都話派貨日

Gsx 終於有實鎚
Flaction 9x %

邊位燈神啱啱買左飛機股？

maxr

Zm就直線落

今...熔...

技術性調整

美國朋友
利申冇買

散水喇

今次份野高汁

納dee破頂前回調 大家唔好慌

似攻頂失敗落地獄

嘩DOCU

ABC平台型調整

連燈仔暴跌=跌50點

壓彈弓姐

冇得沽空有L用咩

Ching 睇黎都係唔肯走嘅空軍

溶斷？

驚wt

堅 下波跌齊頭100

好消息出貨 疫苗play都升唔到

LP

特朗普：收到了關於疫苗與治療方面的好消息

市場覺得佢又吹水，跌！

仲有兩日先到財報
咁快就跌

Play得多都性冷態啦

20蚊樓下都算特價

我信佢 put zm!

跌先好
洗定盤爆升

守到200 尾盤好大機會拉上210

TSM已經放棄你們這代年青人

成個倉得佢呢隻垃圾仲紅緊

上星期五佢落左去50一秒都冇點開SP

高追

屌一撚樣 今年最差個trade係度 但其實我唔明佢點解咁差
係TA 7左d 如果前幾日上攻22 再橫我覺得好合理
FA其實好正常

我估佢打唔到MA20 要打落橫盤先過到佢 至少要過多兩星期先試MA50
好怕大盤lump 佢又再一起lump落去 cls股票

今日係咪會熔斷

累9晒大家唉

YES

仲諗住聽日先放

好消息出盡 遲早要跌

呢度講嘅熔斷就係跌幾十點

我唔搏了

等1點美市lunch

我都係
搞到蝕咗

fatfat 7蚊講到今日

終於識跌啦咩
加下貨先

同師兄諗緊同一樣野

傻鳩發現案

今...

買完即跌

巴打冇屈一早block 左

40沽落黎, 慢慢同佢玩

全日高位

唉兩個星期未買過

dllm

見多人提64.5走晒

vrsn 一路插

納dee 今熔

有冇人入左tsla

熔

一入市就跌

RTX 真係留比高手玩算
就咁睇PE PB PS都無問題
但訂單壞息消一出就自由落體
好難捉到個價

愛的迫降緊

納dee跳樓

今晚老散執平貨

嘩 轉燈呀

vvix, vix 未行
唔怕

Cloudflare 直插…

又話疫苗有好消息，全線轉跌既屌你個侵

1%都未到就話跳樓

大戶震倉姐 嚇唔到人既